 parágrafo terceiro enquanto não sobrevier sentença condenatória nas infrações comuns o presidente da república não estará sujeito a prisão parágrafo quarto o presidente da república na vigência de seu mandato não pode ser responsabilizado por atos estranhos ao exercício de suas funções  